[話撚左你］69前吹大雞話endgame、去到最後都係屌民陣屌港豬

早幾個禮拜就講撚左你聽
一味話人淡友係焦土係五毛
比你出到黎100萬人 最後都係屌民陣
屌鳩啲港豬打卡式巡遊

依家諗返呢段時間抱咁大希望係度將69美化到聖戰咁
有冇覺得自己好on9
聽朝返工啦

同埋唔撚洗屌我呀
今日有出現 唔係淨係得啲屋企廢青鍵戰先會屌無用
被販民左咁多年 永遠都唔會學習
做人醒少少啦